列舉吓衛生環境差嘅食肆

不如列舉吓衛生環境差嘅食肆 見到都唔想食

北河街熟食中心

其實街市咁多老鼠，其實有無方法解決？

網民熱話｜鰂魚涌茶記後巷當廚房 負責人：做生意些少梗有 望食客體諒 | 2017-02-06 | 飲食男女 | 蘋果日報